Amd 19.12.2 driver 更新後，有game玩唔到，求救

如題，更新咗最嗰driver 之後，玩唔到apex 同CSGO,一開game 嗰mon就會不停閃，之後就會話the graphics card has physically pull out ,然後AMD setting 就會話No AMD driver has installed or not functioning properly .
有冇大大知咩事，教教我

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

go back to stable driver for now?

你用egpu？device manager有無error？
清哂d舊driver先

我指display card driver

我開咗safe mode ，然後係device manger del 咗個driver 再重新down 過，但係都照big

U mean roll back to the old version?

删到device manager認你張卡個名做windows基本顯示卡

google ddu, download落黎去safe mode清左個driver, 再裝個之前版本

今日收到客服話download 最新個driver就無事，唔知堅定流

堅
不過要用ddu先